少量派幾時代香港人去葡京討回公道？

匯豐唔派息好似如獲至寶咁